{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057570",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1674670?place[place_type]=GID&place[gid]=1674670&place[latitude]=34.937001266&place[longitude]=128.7149737492&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이스트풀빌라"
    },
    "text": "巨済のモンドル海辺が美しく広がるイーストプールビラはオーシャンビューを鑑賞することができます。 客室の窓ガラスからパノラマが鑑賞でき、海と感性的な空間が幸せな思い出として残るでしょう。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 保護者同伴なしの未成年者とペットは入室不可であり、追加人数は拒否される場合があります。 ご予約された人数以外は立ち入り禁止となり、ご予約変更の際にもキャンセル料が発生することがあります。 振り込みの際は予約者名で振り込む必要があり、異なる場合はペンションまでご連絡ください。 客室利用の際には、一部の命令に従う必要があります。 爆竹とろうそくの使用、禁煙および臭い食べ物の調理は禁止され、被害や毀損に対する責任は宿泊客にあります。 物品破損や紛失時には壁上額を請求することができ、貴重品紛失に対する責任は負いかねます。 外出時は、私物を管理し、静かさを維持する必要があります。 夜は高声放歌を控え、火気類やガスバーナーは使用できません。 駐車場があり、海水浴場に近いので散歩を楽しむことができます。 周辺の旅行先として外浦港、巨加大橋、セミ城、造船海洋文化館、捕虜収容所、巨済シーワールド、外島、長沙島、海金剛などがあります。 プールは有料で、午前11時から午後9時まで利用可能で、ぬるま湯の申し込みは入室前日まで可能で、プールは2階と3階に個別に用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿泊できますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者とペットは入室不可です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "追加人数は拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約された人数以外は入室できますか？",
            "answer": "予約された人数以外は立ち入り禁止です。"
        },
        {
            "question": "振り込みの際にはどのような名前で振り込む必要がありますか？",
            "answer": "振り込みの際は予約者名で振り込む必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室利用時には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "客室利用の際には、一部の命令に従う必要があります。"
        },
        {
            "question": "爆竹やろうそくの使用はできますか？",
            "answer": "爆竹とろうそくの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "禁煙です。"
        },
        {
            "question": "被害や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "被害や毀損に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "物品破損や紛失時には何を請求することができますか？",
            "answer": "物品破損や紛失時には壁上額を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "外出時には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "外出時は、私物を管理し、静かさを維持する必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "プールは有料で、午前11時から午後9時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "プールぬるま湯の申し込みはいつまで可能ですか？",
            "answer": "ぬるま湯の申し込みは入室前日まで可能です。"
        },
        {
            "question": "プールはどの階にありますか？",
            "answer": "プールは2階と3階に個別に用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 417
    }
}